# Вася, сериалы и монады

## Предыстория

Вася очень любит сериал "Улица разбитых фонарей" по НТВ.
Сегодня как раз выход новой серии! Но как на зло время трансляции
серии пересекается с семинаром по функциональному программированию
в scala-школе от компании Dins.

Вася очень ответственный молодой человек, и старается не пропускать
ни одного занятия. К счастью, Вася уже знает что такое функциональное
программирование, и что серию можно скачать из интернета!

Вася решил написать функциональную программу с использованием IO монады, 
чтобы скачать серию, пока он посещает семинар. Но к сожалению, Вася еще не
разобрался с монадами и не может закончить начатое :(

Помоги Васе! Будь человеком!

## Задание

В ходе выполнения домашнего задания вам предстоит написать собственную реализацию
IO, которая по своей функциональности должна напоминать `cats.Eval`. 

Предполагается, что клиент к сервису НТВ для скачивания сериала уже реализован.
Также реализован инструмент для сохранения серии на диск. Вам остается воспользоваться
вашей реализацией IO и дописать непосредственно программу для скачивания и сохранения
серии.

Задание подразумевает несколько степеней сложности. Минимально необходимый объем -
удовлетворение вашей реализацией IO всем законам монад, плюс законченная программа.

Задание со звездочкой подразумевает стекобезопасную реализацию IO, которая не боится
рекурентной композиции, вида:

```scala
def loop[A](f: F[A]): F[A] = f.flatMap(_ => loop(f))
```

Минимально необходимый объем работ контролируется модульными тестами внутри проекта.
В рамках проверки работы преподавателем, будут вручную прогоняться дополнительные тесты.
Запуск дополнительных тестов вам также доступен. Если вы достаточно решительны, чтобы 
выполнить задание в полной мере, можете самостоятельно контролировать себя, запуская
дополнительные тесты вручную на гитлабе.